突然打唔到字，已經確定唔係keyboard問題

唔知點解部電腦一撳Ctrl / Shift / Alt / windowkey

個keyboard就全部打唔到字，只有按一下CapsLock 先可以打得返！

已經試過換新keyboard都一樣！

用緊Win7
有冇人知點解呢？
多謝大家

相黏鍵開咗?

已check ! 無開

底板問題？

點check ？ 有咩可以做？

螢幕小鍵盤

你用所有程式都唔得定只係特定程式先有問題？

用屏幕小鍵盤可以啊！

係呀所有程式，word 啊，瀏覽器啊都唔得

左右兩邊ctrl alt shift都有事？

去access center, 睇下keyboard果度有冇tick左咩

係！

換keyboard

Check driver

已換新都一樣

用 linux 試下

點試？

live boot 去 linux 睇下個 keyboard 用唔用得返
再簡單 D keyboard 用其他 port

Linux 唔識呀！

已經試過換其他USB位，都係唔得！
keyboard個Driver都試過重裝！

check 下有無開相黏鍵之類

自膠

已經睇咗！無開

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

屏你老母

發現左！入safemode 無事